麻辣小食

請問邊到有好味既麻辣小食買
麻辣雞腎 豬耳 個類

大陸仔

呢 d 野專數好重味精

羅湖城

食辣就大陸仔

屌你可唔可以唔好咁反智

美孚景川個豬耳幾好，散叫個個版本